屌你老母 將軍澳線又訊號固障

應該好快搞掂

故障好小事啫
我話ok就ok